陳雲：這也是連儂牆，而且是寫給特朗普看的。Keep 住做嘢。

點解香港人權及民主法案Petition 無人簽!!

推返上水 下面任揀自己推

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

社會信用評分系統懶人包

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級，你支唔支持？

急！港大聽晚八點要人！！！

有無人真係好驚社會信用制度...

背左佢香港法例221章101A "任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。"

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

青山佬 準備上水 又想選立會啦？

無佢你地仲唱緊今天我

哩啲先係路

國師

唔係寫俾侵侵一個
係寫俾美國政府

唔好再將抗爭講成侵侵既個人project

寫比white house
即是侵侵會收